算鳩數， 我兩邊都唔會再上

我依家係屌lihkg阿
但唔係幫林早洩而屌， 係lihkg真係抵屌
原因：
1. 5P & 小學雞太多
2. 充斥火星文
3. 懶係創新， 學埋啲師奶論壇整icon (尤其是垃圾肥婆icon)

本人無意煽動大家返高登 / 有任何動作， 但係lihkg真係愈上愈辛苦。
由LIHK跟連巴跟到過嚟， 睇得出連巴好有心， 但係lihkg嘅風氣已經變質， 已經吸引唔到我再上黎

清好波

無人想知

認真講句，次次有人走都咁冷漠，再係咁落去呢度好快捱唔住

到頭來又行返早洩條路線 搞到鬼五馬六咁

走啦

##fatc

呢位巴打發言次次都比較理性

呢層唔駛你擔心 走啦

哦

你地咁樣令人地感覺上呢度係一個唔會聽取意見嘅論壇，將心比己下次到你話心淡果陣人地咁應你，你都一樣會咁諗。

講得出做得到先好

最後得返5P, 小學雞

其實樓主講得岩
特別係5p 5毛個d
block極都仲有

Get out

每次有人唔滿意都叫人走

跟住走下走下就剩返啲連尼住搞乜都話好嘅人

你係幫連尼住佢地就唔好一味趕走哂啲人

意見不合就係垃圾